呢個世界係咪真係有奇蹟？

唔知舊年答過我呢條問題嘅人，

今年嘅你會點答同點解呢？

今年嘅你幾好嗎？

不如下一年......到你問返我吖

今年仲係平平無奇

細路仔先信奇蹟

唔會，知唔知點解？

好簡單。

如果我係李嘉誠，
你係我員工，
我會同你講，

相信有奇蹟，做好自己崗位，你總有一日會成為下一個我

買粒奇異果會快少少

會發生嘅就唔會叫奇蹟啦
係咪

奇蹟地我嘅人生可以一直咁穩定地差

係 我出現左了

信，因為上年我遇上佢。
同佢一齊係我人生最快樂嘅事

覆機啦咁！

信，不過要付出代價

幸福

咩代價呢？

哭呀

嗚...你又岩

有無比奇異果更快？

✈️✈️✈️airplane

我諗呢幾個月應該係同最多女性傾計既日子
我咁既肥毒都有人話好想同我傾下計

有呀 就算冇 都可以煲底見

我地會贏架！！！

努力向前行就會有